［突發][Justice League] 正義聯盟導演Zack退出！！

好似佢個女自殺左

The filmmaker's daughter died by suicide in March, prompting him to take a break from work and hire Joss Whedon to finish the Warner Bros.

基本上套野已經拍好
Joss係幫佢手執埋手尾

唔怪得果排傳話想退出

都算唔話得 頂到咁耐

雖然唔鐘意佢啲戲
但都希望佢振作

原件事已經係3月發生

Snyder’s daughter Autumn Snyder died by suicide in March at age 20. Her death has been kept private, with only a small inner circle aware of what happened, even as the movie was put on a two-week break for the Snyders to deal with the immediate effects of the tragedy. Zack Snyder says he initially was eager to return to the film

“In my mind, I thought it was a cathartic thing to go back to work, to just bury myself and see if that was the way through it,” said an emotional Snyder in an interview Monday in his office on the Warner Bros.

“Here’s the thing, I never planned to make this public,” he says. “I thought it would just be in the family, a private matter, our private sorrow that we would deal with. When it became obvious that I need to take a break, I knew there would be narratives created on the internet. They’ll do what they do. The truth is … I’m past caring about that kind of thing now.”

“I know the fans are going to be worried about the movie, but there are seven other kids that need me. In the end, it’s just a movie. It’s a great movie. But it’s just a movie."

慘 希望佢可以走出陰霾

希望唔好永遠退出